[世界第一中場 - 摩迪] 皇家馬德里球迷吹水區 (139)

Hala Madrid!!!

Coach

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

Gracias Zinedine Zidane

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

抵你冇頭髮

Navas stay!!!!!

Fuck Neymar!!

G持

Welcome Lopetegui

TBest In the World - Luka Modrić

樓主迷屁可恥

我真係恭喜你呀

迷占/迷聖/迷擔/迷夏雞美都無問題
但迷屁黨真係爭唔落

巴西球迷

Navas

狗先迷屁

真

躝

古天奴呢d就實力 兩場都入波

我利唔賣垃圾

keyword

仆街尼馬幾時斷腳截肢呀

迷擔真係清泉黎

最尾一分鐘果下rainbow真係賤種到

agger

衷心希望屁馬斷腳以後踢唔到波

贏果下又唔關佢事 唔明點解可以咁撚串

最好係呢個世界杯內發生啦 唔係佩爺爺又發癲買人

唔該搵人寫入小氣薄

仲要寫咩 我迷屁全皇區都知啦

迷屁仲咁大聲 人黎

navas

有羞恥心就唔會迷屁啦

最基本 做得出我唔怕認

下場到哥倫比亞

會贏

不了

撐你 迷邊個唔緊要

正如綠豆狗咁迷哥 比人屌柒咋嘛 冇所謂既

佢迷isis添

守左90分鐘 咁樣輸兩粒

撐冰島瑞士

#我們都是冰島人

世清唔出黎撐下阿禿
好無義氣

條賤畜真係好撚無恥 成場鳩下鳩下 要喊都係古天奴啦 關佢撚事咩

ok我講得亂左少少
我係冰島人

最慘大把人迷屁

條友1:0慶祝個陣撞鳩對面後衛
乞人憎到

南美第一10號
還看哥倫比亞

keywords

預左啦
不過臨尾先咁輸

仲諗住捱到0比0

講得好

好過某幾個人唔認肉酸唔認25

上左機未?

傷左唔計

準備好過阿區未

咪單單打打

多謝世清

我地共同進退
寧死不做259
死都要好睇過肉酸

屁馬咪259

肉酸都好過笠水

米路

我從來無係佢踢緊疤既時候支持過佢

#weareall佩狗打手

咁你去韓國整個肉酸樣返黎

PSG如是

Kovacic is caught between patience and urgency

Florentino Perez will not agree to selling Mateo Kovacic unless the midfield really pushes his case to leave, yet the former Internazionale star is caught between patience and urgency with regards to his future in the Spanish capital.

摩迪撚花

含柒啦佩閪

我話屁馬係259,無話你係

Ronaldo will do what is best for him, says Carvajal

Dani Carvajal does not know what Cristiano Ronaldo has planned for his future, but is sure he will make the right decision for himself.

Real Madrid defender Dani Carvajal says he does not know where Cristiano Ronaldo will be playing next season, but knows the forward will do "the best for himself".

After the Champions League final, Ronaldo spoke about Madrid in the past tense, suggesting that he would not be at the club at the beginning of the new season.

Last season, the Portugal captain scored 44 goals in as many appearances for Real Madrid, and played a key role when they defeated Liverpool to lift the Champions League trophy for a third straight year.

Carvajal admits he is not close to Ronaldo so he does not know if a decision has been made, but hopes his team-mate will stay at the club.

Speaking to El Transistor: "I don't know [if Ronaldo is leaving], he will know that himself.

Caravajal: "Ronaldo will know what decision to make"
"Since the final I have not had much contact with him. He and his camp will know what decision to make.

"It is normal that within a dressing-room there are always groups. You spend more time with some than others, although we all get on well.

"I am not going to ask him if he is going or not. It is his decision. I hope he stays, but if he leaves for sure he will look for the best for himself."

點解佢係259 佢個格串姐

笑死

ALISSON TURNS DOWN REDS?

Roma goalkeeper Alisson has said he would prefer to join Real Madrid than Liverpool, the Liverpool Echo is reporting.

The Reds have been pursuing the Brazilian number one for some time, but look like they could be disappointed by Real for the second time in as many months - this time over his transfer.

同psg夾計起疤狗尾注
去左一年psg又成日想跳船果黎都唔係25狗?

轉完會仲想要疤狗賠錢

keyword好fit

皇同利邊會揀利

咪就係 仲有咁貴買番黎 肯定有人要走啦

好貴 不了

龜龜地受死啦力架尼亞

幾多人支持冰島？

冰島出線我do g

出唔出都do

呢個真

應該得真阿狗覓膠唔支持

2&b bench 改支持冰島了

仲有疤狗

收到風佢印左件尼日尼亞2和b

佢259

買冰島龍打後備順手幫拍片好過啦

頭先屁馬球rainbow真係好正 好貴串

引人踢跌佢

得三條友兩場都mom
俄仔 牙朗 魔笛
係咪要買俄仔了

個俄仔咪又係前皇

唔恭喜拉傑迪

Ip is no need to check

聽唔到你講咩

你撞聾

太大聲

佢成日話你嗌到好大聲估唔到你仲幫佢

今次撐鳩白

YC同世清有一手

睇錯yc了

人情味呢

唔好黎!!!
去利please!!!

巴塞成隊都小氣 不過我愛巴塞

仆乖 比人入波

Ok allin上帝隊拎世界盃

屌

明明劇本係冰島贏嘅話下場同克羅地亞打和一齊出線

上帝要熱血出線了

對唔住 今次我唔岩

宜家講咩都冇用了

得饒人處且饒人呀

掉返轉咁講如果尼日尼亞今場輸就出硬線局
下場點會盡力打

講到阿食硬2+b咁

下場美斯入4球追返牙朗

冰島同克羅地亞下場出後備留力十六強打默契波仲好啦

iran win portugal
arg win 尼日利牙
劇本已經寫好

2:0了
上帝要熱血晉級了

尼日利亞有冇咁能勁牙

冰島

12碼都唔入就真係冇撚計了

下場撐2andb了

撐阿根廷

小花要熱血出線捧盃了

ok

牙朗要輸比elong了

下場上帝贏波晉級 呀朗輸比elong

潛定水先了

Diu

Mola mola

e朗>c朗

cry 朗

牙朗準備公布佢第4個細路個名 但係2仔係到喊

Allalla Mardina

E朗d防守好癲

上場就咁睇 e朗都唔差 仲好葡萄牙分分鐘自爆

OFFICIAL: Real Madrid and Zorya Luhansk have reached an agreement for the transfer of 19-year-old goalkeeper Andriy Lunin who has signed a 6-year contract.

簽左keeper

Kepa送上門又唔要

Real Madrid C. F. and FC Zorya Luhansk have reached an agreement for the transfer of Andriy Lunin, who joins the club on a six-year deal.

8.5M + 5M add-on from reporters

官方公告：安德烈·盧寧

◆

皇家馬德里與盧甘斯克就球員安德烈·盧寧 (Andriy Lunin) 的轉會達成協議，球員將在未來6個賽季為皇馬效力。

19歲
2cap

好似係搶贏利記

19歲
入選過國家隊
烏超正選
踢過歐聯
算係咁啦
但係當初彈kepa鐘真係好戇鳩

光頭走左
佩雷斯繼續行幼幼路線

買咁多幻幻番黎想賺錢?

睇luca走就ok

個勢佢應該會做二龍或者借出去
邊會俾佢做三龍坐板
總之靚名王或者luca是但一個一定會走

話唔定最後開個keyword

球員介紹：安德烈·盧寧

◆

安德烈·盧寧 (1999年2月11日) 出生於烏克蘭城市克拉斯諾格勒。這位19歲的門將從盧甘斯克加盟，身高191cm，將與皇家馬德里簽約6個賽季。

盧寧在今年3月份首次代表國家隊上陣，他年輕且經驗豐富。盧寧的職業生涯始於迪尼普，在一個賽季後他轉會到索爾亞，在烏克蘭超級聯賽中有超過40次的出場紀錄。

在對畢爾包的歐霸賽事後，他被歐洲足協評選為那一週的最佳陣容。

點會俾佢做2號龍
應該會俾個25號打後既no佢 等佢可以一隊同卡斯迪拿兩邊走

買撚完幼齒未

但佢打到2號龍咩
同埋前面真係唔買人

靚名人stay

《馬卡報》報導，皇馬將支付850萬歐元附帶400萬浮動條款。同時，在盧卡離開球隊以後，盧寧將在新賽季擔任球隊第三門將。

Marca’s Cover | “Kovacic: I want to play more and the best thing for me is to leave Madrid.”

哭了

我屌牙

佩狗我屌你老闆 浪費高仔了

呢個又關佩仔咩事

唔理咁多屌左先

又造新聞 我唔信高仔會走

高仔其實都夠料去其他地方打正選

離開朗後 我會習慣自卑
明天再偶遇 佩也不敢偷望你

我屌你老母仆街佩狗陷家剷死全家

respect la

咁其實佢而家已經去第二隊強隊都應該必然正選咁滯
要佢繼續後備又真係講唔過去

其實辛仔 掃把呢d 我覺得都可以 但個個都話走 b team可以收皮

高華錫已經24 辛22掃把21

最重要唔好是但搵件蛋散黎頂高仔個位

垃圾公司部電腦開撚左成粒鐘仲load緊

盧蛇決定高仔巴爾命運
如果高仔想要巴爾果種每星期都有正選踢 難度應該高啲

返6日

高仔坐左咁多年
佢肯定想去隊有正選既踢

本身諗住係接摩迪班
點知佢同c7一樣32都咁fit

成材仲要接班先嚟賣

要幾耐先成到材都係未知數
傳波射術防守企位都差好多班
經驗又要浸
本身波底技術好 執行能力高 佢呢個歲數係唔應該再做後備

真係唔出寧願比佢走 無謂害左人
最多咪過兩年比1-2億叫佢回家
d錢又唔係我ge

用錯AC ?
竟然唔9UP

笑乜撚 臭jer佬牙維都係返6日
證明返6日既都係型棍子

係鬼，明明維子返7日

牙維尋日尼日利亞贏波點慶祝

YES
屌你老母一陣仲要開會 好想死

賣唔緊要 最緊要set回購

呢D好少set回購
除非賤賣

得肉酸一個肉酸

除非賣去廢隊/賤價唔係好難set回購啦

同sms agent 開會

要去跟哥狗了

呢排成日覺得好攰
係咪應該睇下精神科醫生

無奈送上祝福

按個骨 訓個教先

煩緊邊個黎接替高仔

主席都要做

大力神

頭髮都剪埋

我都想好像世清咁 唔駛做 日日扑台妹

2018最強機師 打咩位都咁勁 最已陣

熱狗的人不好諗了

利維太難應付

佩仔已經疲於奔命了

盧蛇一事已令他面容憔悴

佩仔一直在玩命

請珍惜佩爺爺

佩仔一直守護住皇馬

而世清仍懵然不知

世清只懂吃喝玩樂 和打交

聽唔到

我要睇醫生 yc叫好大聲 我就快失聰

YC叫左幾個星期

晚晚係床上叫

咁真係好大聲喎
嗌到隔離屋都聽倒

唔怪得鍾屋村呢排咁嘈

啲狗成撚日想食野 屌奶星

公海好多人燈牙朗 個陣歐聯8強球吹奏完球倒掛就柒到去決賽

「救雀英雄」艾斯高碧基獲頒證書

【體育】西班牙球星艾斯高及碧基對伊朗時把一隻雀仔成功救離球場，除了贏盡網民讚賞外，更獲得由被美國《PETA》（善待動物組織）頒發的證書，表揚他們的英勇行為。

西班牙周三在B組分組賽以1:0小勝伊朗，比賽途中，中場艾斯高和碧基於上半場忽然看到球場上出現小鳥，艾斯高先嘗試拾起牠，但小鳥在飛走後，再掉到在地上，艾斯高及碧基最後經過幾次嘗試，最終把小島成功護送離場。

《PETA》亦有留意兩位西班牙國腳的事蹟，最後決定派出代表，由美國遠赴俄羅斯，前往西班牙大軍的集訓營，親自將證書頒給兩位「救雀英雄」。

《PETA》主席表示：「足球比賽永不比他人的生命重要，我們希望他們的英勇行為，能夠鼓勵每個人站出來，援助有需要的小動物。」

西班牙現時於B組2戰得4分，他們將於下周一分組賽最後一輪賽事對已出局的摩洛哥。

圖片來源 : 互聯網

收皮啦

In Mexico (Reforma) they publish that Lopetegui wants midfielder Hector Herrera, whom he coached at Porto. He is 28 years old and is playing at the World Cup with the Aztec team.

告佢性騷擾

Victor Valdés will train a modest team from Madrid.

晚晚叫得好大聲嗰個其實係佢老母

講得好！！我代表全皇區支持yc屌7笠水狗

乜水

高華錫：“我想踢波，最好的方式就是離開”

◆

馬迪奧·高華錫在國家隊擊敗阿根廷後接受了《馬卡報》的專訪，他認為現在是離開皇馬的時候了：“我想要更多出場時間，最好的方式就是離開皇馬。”

“我喜歡足球，喜歡在場上奔跑。我認為在其他球會能做到這一點，如果不能上場，我並不開心。”

佩雷斯並不同意出售高華錫，除非克羅地亞人推動轉會談判。現年24歲的高華錫在大多數歐洲球會都可以成為常規正選，但在白衣軍團，他的正選位置排在了卻奧斯與摩迪之後。

這可以理解，因為這兩名球員是這個位置上的最佳球員。但高華錫認為他的耐性已經耗盡。

在去年夏天，高華錫收到了許多報價，但他都拒絶了，因為他相信施丹可以在季中給他一定的出場時間。

但傷患減慢了他的進度，因為髕骨破裂，高華錫曾缺陣了兩個月。儘管如此，他也在聯賽中有21次出場，其中有10次是正選登場。

皇馬並不希望失去一名他們認為會在未來接班卻奧斯或摩迪的球員，但球會必須說服高華錫，告訴他留隊的價值。

高華錫只想要踢波，如果他執意於此，今年夏天將不會平靜。

高華錫專訪：“是時候談談我的未來了”

◆

高華錫在與阿根廷的比賽結束後接受了《馬卡報》的專訪，談到了自己的未來。

“我想擁有更多出場時間，因為我熱愛足球，我想要在場上奔跑。我知道這很困難，尤其是因為我的年紀，我了解這種情況。就現在而言，我認為對我來說最好是去另一間可以確保正選身份上陣的球會，這是我現在想要的機會。”

“我認為，在皇馬每個人都很重要。但問題是對於一名年輕球員來說很難保持連續性。缺少這種連續性，我將永遠無法發揮自己的潛力。我沒有波踢時並不開心。在馬德里的三年裡我擁有一些難以置信的隊友們，贏得了一系列的獎盃。但我並沒有非常開心，因為我並不是這些榮譽的主要貢獻者，這就是我想要改變的。”

“我不認識新教練，也從未談過，不過我知道我們需要找時間談談我的未來。我在馬德里三年了，並沒有太多出場機會，這也影響了我在國家隊的定位。皇家馬德里是一支非常出色的球隊，但可能是在現在還太年輕，無法貢獻自己的力量。我不知道……”

從今日起 世清正式被逐出屯門幫

高仔

屯門幫根本唔存在+無人識 全部都係世清自己ff出黎

禾地佩黨人強馬壯 精英份子

全靠偉大的領導 佩總！！

大家一起Join

佩仔連包皮都搞唔掂

難敵鈀狗銀彈

🇲🇽 Récord: Real Madrid & Juve interested in PSV's €35m Lozano, who is seen capable of playing beside Cristiano. Any move would involve accepting offers for Benzema or Bale.

Lozano's father to ESPN: "There's been an approach from Barça but there's nothing clear at the moment."

benshitma out

Lyon president Jean-Michel Aulas has claimed Real Madrid want Nabil Fekir.

"The fact that things didn't conclude with Liverpool and it didn't happen in that timeframe has peaked the interest of a lot of other clubs - Real Madrid, but not just Real Madrid and their new trainer.

呢件有咩勁

呢件利狗j左好耐
但最尾撻Q

忽聽得樹林中有個孩子的聲音叫道：“陛下，陛下，我已拜了你，怎麼還不給我吃糖？”
眾人一聽，都感奇怪：“怎地有人認得陛下？”
都走向樹林去看時，只聽得一人說道：“你們要說：‘願吾皇萬歲，萬歲，萬萬歲！’才有糖吃。”
這音調十分熟悉，正是慕容复。

代表全皇區最肉酸！？

世清無謂再作抵抗!

抵抗？你地夠佢打咩

君子動口不動手 我地一人一啖口水已經浸死佢

不夠打 也逃不掉
世清絕技 輕功水上笠

我比你個樣嚇到粒水

行開D啦 70m要佢把撚咩

印象中都係力架？

賓狗d fd子
仲要斷過acl

買個呢d半桶水ge陣間佩狗又話要出賓周ga啦

Fekir個樣愈望愈似賓狗
好想打柒佢

go liverpool la hi

如果真係咁貴買呢條撚屌
我就

3e買傾好過

Diu ar咁賓狗咪擴大勢力

人情味

肉酸呀

黎皇啦

拉傑迪都幾慘
國家隊踢得好入球波比人叫躝
唔知咩邏輯
真係阻住小花嘅都要死

屌型撚到出哂水

可唔可以擺po頭

疤狗 人情味

臨天光瀨尿

平常係皇馬係keyword勁 但一踢國家隊果種一夫當關 同埋果個髮型 佬味出哂黎

兩隊實力差太遠

支持佢衛冕世盃最佳門將

個官方ig好似都無恭喜佢

Superhero landing

拖dad生日

佢已經好勁了

Fit到仆街

私生子無份既

佢老婆好正

如果葡萄牙有kdb就好

最好外借高仔一季 下季正式接摩迪班

覺得佢地唔太同type

朗 承托著半邊天
Champ 仍然很遠

shut up la rubbish

世ching已經聲名狼藉

收爺啦 低等人種

即時獲得負皮

你兩個funson9

世清太暴力導致人緣差

今屆會唔會係Lukaku神射手

世清已經確診精神上有問題

難怪像痴漢般騷擾yc 又經常大聲喧嘩
嘈到聽唔到

世清現已移居青山

行米路路線啦,出去磨一兩年+證明自己,迫佩狗收返黎用

Welcome 世三

一樣係想走想多啲上陣機會,高仔同25達講啲野真係兩個板

Welcome Hazard

Set回購啦 三年後一定有高仔位置

拉傑迪雖然對親皇都上晒力勁射
但我記得當年佩狗有份搶

如果高仔走左 盧蛇會否重用掃把

掃把重生機會來了

d迷屁反世三既仲有無野講

掃把比光頭佬呃左一年青春

重用得邊個
isco親生仔
bale喊走
朗賓主席頭馬
跟手中場鐵三角
仲有機辛m洛
你重用掃把等於鐵三角拆散

當跟摩迪學野
對亞軍廷果場摩迪一入波
掃把即刻出post吹奏

又唔係話要掃把正選
我意思定位好似高仔咁
我覺得光頭佬算重用高仔

掃把有呢2季既機師咁既出場數已經叫重用啦
唔洗成日正選 場場60分鐘輪換摩迪都夠了

咁咪到機師瘋狂叫走
季中先嘈過

快

高仔同施巴 我就揀施巴

走囉on9

牙維即刻負皮

Real Madrid were the fair play champions of the 2017/18 LaLiga season

The Spanish FA have revealed that Real Madrid were the fair play champions of the 2017/18 LaLiga season, ahead of second-place Real Sociedad and third-place Barcelona.

This is the second year in a row that Los Blancos have earned this honour and they'll be presented with a prize in July during the federation's next general assembly.

Numancia won the equivalent award for the second division, while Real Sociedad B did so for the third tier of Spanish football.

高仔唔好走 皇馬冇未來了

Real Madrid youngster Gelabert suffers cruciate ligament injury

There is bad news for Guti and his Real Madrid Juvenil side this weekend, as 17-year-old Cesar Gelabert has torn a cruciate ligament.

He suffered the injury during a training session ahead of the youth Copa del Rey final, which Los Blancos will play against Atletico Madrid on Sunday.

A regular for Guti in the league and in the UEFA Youth League, the midfielder even debuted for Casilla this season.

He'll now spend a significant time on the sidelines and will miss pre-season and the chance to impress the coaches higher up the Real Madrid pyramid.

為未來要人犧牲大好前途坐板咩道理

唔撚係掛
目前我皇最有未來的青訓

New Real Madrid goalkeeper Andriy Lunin's photos with his girlfriend

Real Madrid have confirmed the signing of 19-year-old Ukraniain goalkeeper Andriy Lunin, welcoming him and his girlfriend into the club's family. Here are some photos of the pair together. Photos from: @fan_andreylunin.

咩玩法 曬女

呢位人兄個樣又幾似戴疤拿

清面盲🤔

迷露lin了

露lin

🤔😏

Le Parisien are reporting that Real Madrid are the best placed club to sign N'Golo Kante should he leave Chelsea, followed by Barcelona and PSG.

牙維要打j了

Welcome

機師永續了

下季有正選

拖舟上季夠咁同人講

呢條友ig成日曬女
雖然係幾靚仔

雖然係力架 不過有料 plz come

Kovacic speaking exclusively to Marca: “In another club I’ll have the chance to play regularly as a starter. It’s an opportunity that I have & that I want right now.” - his agent says Arsenal are ‘among others’ interested.

😏

放棄人生。。。

Welcome Lozano

回防快到

小豆 回家吧

again

生命值硬接

Lozano有d4年前廢沾既feel
希望佩仔做野

至少50M以上

welcome

韓狗個龍7到飛起..

牙維係呢個髮型

LUNIN: I REJECTED 3,000 OFFERS

New Real Madrid signing Andriy Lunin says he rejected “3,000 offers” before joining the European champions.

Madrid announced on Friday evening that they had signed Ukrainian goalkeeper Lunin on a six-year deal from Zorya Luhansk. The 19-year-old had previously been linked with a number of clubs, including Liverpool.

The teenager is a self-confessed Real Madrid fan and has revealed that he rejected a number of offers in order to seal a dream move to the Bernabeu.

“It was my dream to play at Madrid, I said it publicly in the press of my country, that I’m a Real Madrid fan, I already was before,” he told Marca. “Everyone knows that we had 3,000 offers but Madrid is my dream, I did not come here for money.”

真wong

係時候開拓墨西哥市場！

牙維2號又有利 呢個又有
next one is 廢基亞

泡狗習慣左踢人吹親都扮無辜

吊梨老尾

son😂😂😂😂😂😂😂

孫興民

服兵役la hi

佢係咪用手停個波

lozano差一步

要入呀大佬

pk

咪撚zone近韓狗個龍la diu

死mk唔好再串我

泡菜11號個樣好肉酸

好波

西哥

抵死啦泡狗 要還02年既債

還到2200年啦

證明靚既韓狗都係靠整返黎
包括朴槿惠BB

抵呀

泡菜0分出局啦垃圾

Son overrated 咁ge波都控成咁

要服兵役

下post可否擺post頭
今季應該印摩迪

Sam哥underrated

wa welcome lozano

Lozano 墨西哥機師

笑鳩最聯 牙維嬲豬

Sms係我地既人

樓主嘅老母

改唔改到高仔踢邊中場/翼
雖然覺得佢比波唔係好得

又燈==

印象中佢跑得唔算快

Sms太貴了

22號仔啱啱有下假動fake撚哂泡狗

世ching幫和興白花油賣廣告

1.5億買中場真係買傾好過

貴？等佩狗打手答你

自己叫自己答

佩狗以後all in幻幻 不買星了

射乜鳩

小豆

燈

瑞典得6腳傳波

之前仲話買werner

佢唔啱打單箭頭姐

好彩冇買now pass

卻仔膠到

卻仔俾失

呢球輸腳仔

卻老

德國呢場和都仆街,真係可能小組賽出局

輸牙腳

卻仔指向甘美治諗住FAKE人分右邊
點知唔受FAKE

舉手帝

屌你腳仔派膠

有咩開心得過舉手王收皮

有進步啦
唔係眼神防守
不過完全唔比壓力對面
同達狗係祖記射爆西波皇一樣

腳仔個正選比高仔啦

德國真係笑話 不過仲有時間嘅

牙腳冇左魔笛柒下柒下咁

卻仔可唔可以爭氣啲

臨尾又收步

無米路先真

邊個有價好賣

腳

傻仔教練sane唔選 goretzka咁勁唔用

德國除左2閘燒味仲有咩戰術??

都唔係第一次啦
硬淨些少都唔撚得

唔肯食鼻屎

甘美治

有人吹奏路維

卻老會守波既比賽一年唔知有冇五場

仲要搵佢頂沙比 笑死唔笑死

路維次次都係呢件衫

沙比

如果德國有利雲應該就夠勁

前季話左啦 高仔對下體 疤比卻仔好

draxler 係咪請路維食過鼻屎?
幾乎冇功勢係左路發起
右閘淨係識燒味
但係身高同北歐老差咁遠

出肥鳩啦

拜狗吹奏件甘美治又係戇撚柒鳩
仲話同拿姆比 除左識鳩斬仲識做乜
對返件正常嘅閘就收皮

卻仔真係差摩迪好遠
點解唔爭氣啲

見佢右路推死左又CUP返出黎
以為自己睇緊重播

唔會
比多個利雲都係鳩斬

佢防守hea底 比較錫身

鬼叫細路歐聯放題比佢威咩

唔同類型

細路求其搵個識跑嘅都強姦佢

廢拿姆好多
衝到勁前

衝得前但係波底又唔係特別好

reus

一換肥鳩拉走中堅就入

肥鳩識搶點
我地隻賓狗除左識行行企企呃飯食仲識做咩?

逼搶龍門

逼佢條毛
肯定拍左烏烈治嘅片

av界一哥

其實瑞典隊野都幾茅

上場打完泡菜學到野

上場對泡菜真係mma

一早傳地波多好多攻勢啦
傳高波真係搞笑

肥鳩

算啦預左佢得個頭隻腳廢架啦

卻仔又交失

呢招仲勁啦

卻仔唔想踢國家隊

雲拿打翼勁撚過前鋒

timo werner 踢翼好過踢中鋒
上場真係唔知佢做緊咩鳩

紐亞傷左一季出返嚟都係咁穩

保定

傻仔保定

拜狗吹奏嘅第一中堅保定

紐亞真係世界第一龍 冇得唔認

個種安心既感覺真係好強

阿維係咁狙擊拜狗
以為G_Bale11 轉左AC

又話因為brandt放棄sane 出得幾分鐘

卻仔傳得好靚

梅拿廢到

唔講都唔知佢有出

德國bye bye

卻仔

brandt 又中柱

雲拿=德國賓狗

入到同拿祖一樣金球

咁都唔入,運都輸埋

我見到賓周馬既影子

勤力嘅賓狗

衛冕冠軍又分組賽出局

舉手王幾時死

kroos!!!

卻仔世界波

罪人變英雄

卻

卻奧斯的軌跡
45度角VERSION

卻老痴撚線

kroos!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Goalllllllllllllll

我腳真係型到仆街

岩岩先比人屌到地底泥

卻仔咁樣罪人變英雄

卻仔射個下眼神都好凌厲

而家果班人又幫佢含架啦

Kroos

救國

反卻班柒頭

bin 牙維

卻老型撚到

球盲探測器個post仲要係皇狗開
唉

??

卻老呢啲死球真係勁 好心就守多啲波啦屌

好想含佢jerjer仔

推

唔撚守你吹咩?

reus 呃到助攻

含緊

我幫佢吹

繼續屌

卻老柒足90分鐘
91分鐘先黎料

講緊公海果班

反腳黨死曬去邊

好撚正 卻老型到

同我皇一樣

成撚日都鳩流大半場突然靚入球/助攻啦

我皇球員又carry

瑞典球迷個樣仲衰過亞軍停啲球迷

抵啦
唔想呢隊閪波出線

由差唔多出硬線變出硬局

即討之前有隻疤:卻狗
希望佢睇得開心

老老豆豆 恭喜卻老既
但最後個腳犯規鬼撚到
捱夜睇假波 屌

卻，摩，朗

啲女好靚

終於換返AC

Keyword都差啲

同拿祖一樣柒完又入球世界波

我腳係世界第2中場

唔見你出黎屌鳩班拜狗

同泡狗一樣mma

因為用緊你個ac

brandt 個球唔敢想象入左會點
不過拿祖個球距離速度都遠/勁好多

Up乜鳩呀弱智仔
我係即討笑緊梅拿同保定無番入黎

有你代屌

叫撚醒左屋企人

德國都要腳仔carry

德國真是死好命

白蘭治慘到
連續兩場靚波中柱

屌咁死唔去

下個po改名做世界第二中場卻奧斯

on lun 9

不了 isco都勁過卻老

兩球是但一球入我諗都係佢career 金球

明明呢招係拉膠獻頭

反拜大將軍

梅拿真心垃圾

唔同 拉膠係人 保定係畜

班拜狗除左紐亞真係成班垃圾黎

識波唔會覺得敗仁前後孖寶勁
最多叫中上球員

下場德國贏 瑞典贏邊隊出?

出奧燒>梅拿

得失球

反拜大業慢慢抬頭
希望更多人明白我講既野

就算個人本身好波 去左拜都會變廢
Hummels Gotze

燒味黎講德國都算廢
明明前線冇個高佬上場同今場上半場都夠膽係咁斬

卻仔最後幾分鐘真係有火

有段爆上去 以為睇錯背號

muller回塘到呢

甘美治真係好撚廢成日想斬入去又比人封撚住隻右腳
CUP返出黎又要傳返俾中場

眼神

德國得紐亞keep到水準

真係爆果幾分鐘
保定紅之前仲散緊步

有冇卻老個球既gif

sam哥出局就搞笑

瑞典都多高佬 頂唔贏都合理
但屌你乜春梅拿 曉武士呢D真係垃圾黎

瑞典呢隊辣殺贏撚到西哥咩

白蘭治要正選啦 次次最後幾分鐘先入得黎

去到下半場先識傳地波

梅拿真係回晒塘,選辛尼好過

代達斯拿件廢柴一早贏

Hummels本身都回塘 加上本身速度慢 係d位好小小
去左拜仁呢年跌到搵唔到 乜都唔鳩晒

完全唔明出draxler 做咩
werner 打翼都好過佢

唔明點解達斯拿件垃圾仲有正選落場

上場有球追到禁區先拉跌人 好在冇比12碼咋

請鼻屎比路維食

達斯拿呢條友唔岩德國用啦 中場黎講好多人勁過佢喎

上場集齊3件垃圾
draxler ozil werner中鋒

屌路維老母啦 大大個goretzka唔撚用

上場真係睇到嘔血

德國依家踢單箭頭唔夠力

有得入選已經奇怪啦

德國冇sane

經我祝福個五隊

都順利贏波

reus 打前鋒拍鳩美斯得唔得

聽晚到沾屎發光發熱

Who

皇狗踢世界盃表現都唔錯

唔撚散步嘅Kroos

Navas: 屌你老母

泡菜有機會出線唔會留手

In Navas We Trust

散步散左80分鐘

證明一出力就贏 勁撚過美斯

雙塔mario+werner
reus+ozil+kroos+根叔

好撚驚美斯出線牙朗出局

防守力0

呢個機會其實都唔細

仆你個街
到時真係潛撚到地核

仲奧燒?
收皮啦今年踢得咁閪

muller限死左ozil發揮

D死阿狗又出黎反奧燒
奧燒點解變廢 咪因為去左阿仙奴比雲加教囉

屌你老母唔好離間我地同阿迷手足嘅感情

仆你個街70M就買到Kroos同Modric
抵到仆街

80m沾屎

某拜狗會員講到沾屎拎西甲好撚巴閉㗎

我卻

邊個再敢話我卻有價好賣

其實你知道第一球點失㗎可

阿維星期日都要返工

唔好咁啦 你俾我卻威番次啦

男人講野女人收嗲啦

黑人文化？

靜啦臭西

七天工作的憤世黑人

Yc今日咁搶口既 鳩白用緊yc ac?

我卻真係靚仔到

撐腳

德國班拜狗回塘回得咁撚緊要
全靠哥狗同安76搞到d球員不倫不類

上得連登有邊個斯文牙
無圖分分鐘又一件死人妖黎

我斯文人🤔

u 4mk

死黑鬼又屈

4mk米亂講野

你曼買包皮了

唔關禾皇事

點解鼻屎佬咁撚on9都有人吹奏
之前仲話要佢教皇

好想睇德國分組賽收皮，卻仔

我要送你紅色玫瑰

笠水仔教識我 沈默會助長欺凌者

世清已經瘋了

迷屁冇一個係可憐

教訓我的弟弟吧！

迷屁又真是低賤

又調轉槍口

係迷屁屁真是低賤

there is only one 屁

一齊躝

迷占最高質！

一個負皮，肯定係你比！

got you

Fu pe wong

有冇人覺得琴晚德國流鼻血果個副body好正

想奶。。。

依副body

發覺覓腸根本迷賓 成日save 哂賓周啲圖打丁

迷賓了

Hide Blocked User - 施根覓腸

好兄弟！

主席！

占

激動的卻佬

卻仔 回傳送禮又係你 絕殺又係你 玩曬啦

送禮卻

仆街牙朗神射手比盧狗追到了

今屆幾隊啲入球集中曬係一個人度

牙朗組賽出局 都無咩機會刷了

比利時九成走得遠d 神射冇了

渣古同跟摩狗完全唔同晒

如果阿朗後面有迪布尼，世三同馬田斯狂餵嘅話

清 唔好FF咁多啦

梅頓斯冇啦 冇腦馬田斯就有個

開始吹奏

尼馬

會唔會一個屈尾十簽返俄仔同渣古

俄仔獻頭整走肥賓有功 welcome回家

Lozano "happy" at the interest of Real Madrid and Barcelona The Mexican Hirving Lozano was "very happy" today because of the interest shown by Real Madrid and Barcelona, although he added that he is now focused on the World Cup. "The truth is that I am very happy that very important teams are coming to me."

Fat come rm la diu

Fast come rm la diu

Welcome!!

Real Madrid will not allow for Kovacic to leave; he has a contract until 2021 and a €300M release clause.
The club consider Mateo a present and future project and they’re not bothered with him publicly asking to leave because they already know of his desire. [marca]

反佩黨有咩好講

世清又輸

上年馬卡都好似話唔放達狗

摩迪最多咪好似小白咁打多一兩年養生波
高仔好似達狗咁走就真係on9

Welcome Mbappe

佩狗好波

達狗反骨

如果高仔死都要走 應該都會賣

關於盧sir簽約了皇馬？

卡華積: 在正式宣布的前一天布斯基斯告訴了我聽到了些傳聞，並且這件事是有可能的，那時我才知道盧sir可能要加入皇馬。然後教練就向我們宣布了這件事，並且希望我們可以保密專心備戰世界杯。
我向他表示了祝賀並且希望能和他一切工作。當教練在會上宣布他簽約皇馬這件事的時候，艾巴說：“現在你肯定會折磨我們了。”或者類似的話。沒有人感到生氣，相反其餘人都笑了。

睇下魯蛇比唔比到信心佢囉
最緊要係留低真係要比人出 唔好再浪費人地青春

其實皇疤係西班牙隊關係好似一路都幾好，所以都唔知西班牙足協諗乜
之前拉膠都幫biggay出頭

Saul都話無問題

對於盧sir被西足協解僱，Saul表示：“對於這個決定，我認為雖然主席有他的動機和理由，我們球員不能參與，但是這不是解僱他的合適時刻。

盧sir和我們一起備戰了兩年，他配得上繼續執教。我不喜歡這件事情，我們得尊重這個決定，但是球隊之前和他一起是擁有偉大計劃的。解僱他是主席的決定，我們得理解。西班牙國家隊隊內很多人能夠參加世界杯都得感謝盧sir。”

Liverpool keep Asensio on their radar

Nacho in line for Real Madrid pay rise

好似10億解約金？

死開d啦 關痢撚事咩

FSG=笑話

原來卻仔尋日144次觸球121次傳波

德國係中場係撚咁左右左右左右
擺真名王落去都做到啦

尋晚卻老其實踢得差

佢哩兩場都踢得差
如果冇人分擔到卻仔工作
之後卻仔自爆機會只會越黎越大
卻仔踢球會冇米路摩迪個時啲缺點都係出撚晒黎

德國都冇一個好ge防中
成條中場冇防守可言

GdS: CFC waiting to sign Sarri & then offer Roma €70m including bonuses for Alisson which will see Courtois go to Real Madrid.

通渠佬不了

Keyword都比吉天奴通渠

有烏克蘭龍都仲唔心足
到時通渠佬黎左邊個走

keyword 成場勁撚到仆街喎

casilla

其實oblak 都好正 如果佢肯黎

馬體會

theo咪又係

Oblak主力仲要鋼龍點同
買到一早打包埋電話佬

肥牛之後唔係已經反曬面
果陣仲話要買G沙文

用解約金 電話好憎皇唔會黎

100m
點解電話佬好憎皇??

算啦 買對手人呢d野好拜狗 不了

不過好好奇夏天究竟可以買到咩人

之前100m release clause+拖舟做教練都引唔到佢黎
唔洗ff啦

all in 傾

啱啱續完約

仲要6年

沙拿電話佬傾包皮都唔洗諗
睇怕利雲世三都唔會買

MARCA: Real Madrid to give Nacho a pay rise of €4m yearly.

求其買到個貴過賓狗ge拎到佢正選就殺

八月賣走五月 買個幻幻做實周後備
繼續最已陣

清心水清
完全無消息話買人踢走賓狗
又係主要傳龍門同中場

慘呀

賓屍馬地位穩如泰山

多得你呢d茂利

皇區某會員

gay

welcome kane

球12碼同朗有得揮

大力bam 有信心

9號球衣已經預備好

Harry Kane
9

king

連加特世界波

welcome li

都係算講唔出

佩狗心諗：終於有人可以買

拿拿拿 唔係我

G組果兩大魚腩真係廢撚到癲

玩對攻，哪來既自信

仲攬唔攬人

Claim要登機了

嘩harry claim到了

要登機黎馬德里了

好撚好笑，到底識唔識架巴拿馬

welcome claim

牙朗

半場5球
英撚勁到 要奪冠了

牙kane一場神射手

巴拿馬西丙水平都矛

直逼港超了

屌奶星
美帝點做野

突尼西亞同巴拿馬

比D咁既對手
睇怕神射手 kane 同 lukaku之爭

屌 買kane未

真係未見過守死球咁柒既波
一味瘋狂攬

巴拿馬主場以2︰1擊敗哥斯達黎加，與墨西哥、哥斯達黎加一同晉身決賽周。

屌奶星 原來係無keyword既哥斯達黎加益撚左佢地

買撚硬 黎唔黎到就另一回事

兩球十二碼

佩仔要屙煙kane了

想Kane了

入十二碼我地佩仔就要買??

刷緊數據做神射

kane有皇馬DNA

為你kane城 傾我至誠

請佩珍藏 這份情

佩狗logic:神射手就要買
除非係力架

做到先算啦

神唔神射都要買啦
唔想又睇多年賓狗

睇撚硬 祝盧蛇好運

法國球王趁世界盃 搵私家偵探去搵盧蛇痛腳

影claim 啲裸照會容易啲

賓周馬有佩仔保驚西咩

盧蛇大定係我地球王馬大

朗仔

咁又cliam多球

強運王

welcome kane
運氣都贏埋賓狗

計claim既話唔係offside咩?

賓狗唔洗靠12碼！

啱哂皇狗-6足球

Claim球王加埋-6法國球王 咩運都黎哂皇馬

出現在適當的位置就是實力 - 球王本澤馬

但係賓狗可以令到對方龍門派膠worrrr

連VAR都阻止唔到harry claim claim

呀朗

無野啦 有條柒頭突左隻腳出黎平排

牙朗對巴拿馬入唔入到5球

運都有埋 welcome claim

起腳就有 你話呢

入唔到 因為傳傳下就會失 根本到唔倒牙朗腳下

臭jer佬又想燈牙朗

無架啦 牙朗4球已經用盡曬quota

我買左十蚊支持牙朗的

好好珍惜最後一場

下場之後緣盡世界盃

牙claim行行下比人省又一粒，開角球比人攬又十二碼，明明平時牙朗成日比人攬都冇十二碼射

差一球7:1!!!!!!

下星期 牙朗出局潛一次 美欺出線再潛多次

不要走 不要走 你別太早走

好想牙朗贏世盃同神射

世界盃難啲 但難得今屆有得爭神射

kane 咁都3粒

倭國

皇馬關閉了高華錫離開的大門

◆

高華錫在昨天接受《馬卡報》的獨家專訪時表示，他希望離開皇馬，但白衣軍團似乎並不願意提供這種便利。

高華錫與皇馬的合同在2021賽季到期，並附有3億歐元的違約金條款，這是白衣軍團在一年前為了防止其他球隊挖角而採取的措施。高額的違約金使其他球會無法繞過皇馬，與高華錫直接進行談判。

高華錫的未來在皇馬高層已經討論了數月。眾所周知，克羅地亞人對於他在隊中的定位並不滿意，他希望成為正選，或者至少在重要的比賽裡擁有更多機會。但這在連續三屆歐聯冠軍的球隊裡看起來非常艱難，即使是像巴利、伊斯高或者賓施馬這樣的球員，在上賽季的一些時間裡也無法獲得穩定的正選位置。

不過我們必須知道，高華錫在上賽季出場36次，僅比2016-17賽季少三場。當施丹的輪換政策讓皇馬獲得歷史上的聯賽和歐聯的雙冠王時，我們要知道高華錫當時因傷缺陣了2個月。如果當時的他是健康，那麼出場次數會更多。

皇馬不願意放棄高華錫，賓尼迪斯點頭同意簽下他，施丹也表明他對於球隊很重要。皇馬知道高華錫想要離開，也沒有為他的言論感到驚訝，但球會和盧柏迪古都認為克羅地亞人在球隊的下賽季計劃當中。

球會將高華錫視為了他的同胞摩迪的接班人之一，球會高層意識到盧卡·摩迪已經32歲了，必須做好準備，熱刺的基斯甸·艾歷臣也是潛在的人選，但高華錫已經在球隊裡，他在新賽季應該可以向前邁進一步。

高華錫將開始在皇馬的第4個賽季，當然要盧柏迪古成功說服他繼續留在班拿貝。

科瓦西奇 留下吧

Big Six jai

Manchester United are ready to battle Manchester City and Real Madrid to sign Kylian Mbappe, according to the Daily Mirror.

拎去

曼城仲想爭包皮

識野wo

冇計啦 對手送既

Real Madrid will buyback Omar Mascarell from Eintracht Frankfurt for €4M before June 30. Schalke are closest to getting a deal for the midfielder from Real Madrid for a figure between €12-15M. The player prefers Germany if he won’t stay at Real Madrid. [bild]

又有錢賺

welcome Mbappe

0% chance

又黎 mirror

好心psg快撚d宣佈買撚左條仆街啦

佩狗：唔該一個Kane幾錢？攞Bale換有無折？

準備睇黑人av

Barça and Real Madrid to battle it out for Thiago

According to Sport, the Bayern midfielder is a target for both clubs and is likely to cost in the region of 70 million euros.

According to Sport, Thiago Alcántara becomes the latest pawn in the historic battle between Barcelona and Real Madrid. The Bayern midfielder, a Barcelona youth-team product, could be set to leave the German club this summer in a deal reported to be worth 70 million euros.

雖然唔想thiago番疤
但爭隻前疤狗黎把撚咩

掉豬頭

誰

應該有皇post會然友情出演做汁男

大家好 小弟係新嚟嘅皇迷 大家多多指教

🤔

牙維show time !!

唯哥係領隊

Danny Summer

gif召喚

hi

呢隊nigger勁過牙朗d朋友

幾型wo個髮型

kane

呢張真係好正 愛上左佢

神龍呀 川島

首名力架 次名哥倫

陣間又首名入球占士?

OG

識教波既力架

牙維=智者

力架

有技術有腦既力架

法國法國啲nigga先係冇腦
Pogba umtiti

日本兩個西甲兵好勁

又要收返了

niang把握力=賓周

柴K大賽球員 兩場都救左唔少波 理想防中

當年入皇馬兩球

抵有靚女老婆屌

班力架吹大左了

日本比想像中撐得住
都有幾下進攻來往
下半場夠唔夠氣就難講

你=弱智

DKLM 真野好撚正呀

阿維教波真係好型

班倭寇失波之後都無亂陣腳

勁

對比韓國真係

你=4mk

倭寇用腦踢波 終於令班力架招架不及

係咪有五會

真人mk?

無五會

牙維開始發爛渣

靜啦

係你靜啦

柴K 比得靚

又係輸

仲抗衡到班力架

架仔

70分鐘體能一定跌曬啦

架仔 抵啦

起碼勁過沾屎

占係架仔手下敗將

打柒波蘭仔

搖擺不定

thx.....

康打

nigga龍好廢
點解會咁出迎

會員honda已經正式轉會

James, 利雲

倭國 力架 一齊出線

爆大冷

踢完拜仁果然都會變垃圾

聽晚牙朗要out了

HACK?

俾E郎守死

傻鳩

OH NO

Poland 加油💪🏻

希望哥倫比亞0分出局啦

踢拜=愈踢愈廢

40蚊請TM黨食牛雜

又係到打j施丹走左，無玄學足球踢，撚攞到盃咩。下年肯定又第2, 3名，4/8強出局，國王盃輸比二流球會

要支持利雲了

南美人要登機了

2邊都有拜狗
兩隊都撐唔落

我占

占士

占士屈到

靚到cls 神級視野

拜狗可以買斷沾屎啦

James

占士回家吧

真係盲反先會反占

咁咪死過去拜狗做皇帝囉傻閪

你睇你隻傻尻
跟尾狗咁撚樣

呢度皇區啊傻閪
你估好似你隻傻閪拜狗自己開個中立區咩

8千萬得個西甲仲好意思打飛機
咪繼續留係拜超囉

死傻尻唔撚啱睇咪block 囉
柒下柒下屌河馬咁撚樣
又要jer又要屌成碌柒咁
自己迷摩你啱撚死返去獌狗個狗窿
講d野碌柒咁
你老母比狗屌人獸交生著你個雜種狗，成日周街亂吠

你老味似你隻傻閪掉轉槍頭去拜狗咩

死拜狗自己走入黎皇區吠叫人block柒你
無撚野下話

成條撚人走出去公海開中立區
你老母臭閪迷卡黨都未撚折墮到咁啦

你隻死獌狗又何嘗唔係

個post你架！？洗唔洗入紙等你批呀！？
迷james唔可以係皇迷！？
又要你批准呀！？

係皇狗就唔會係第二個區吹奏沾屎倒自己米啦
訓撚醒未啊你
迷卡黨都未去到你咁低賤啦垃圾

開post又要你批呀！？
你老母生著你件畜生乜撚都關你事！？
折墮得過你下下成個戇尻咁jer撚住！？

你搵撚到我走入去獌區狗竇吹奏摩佬咪當打和囉傻閪

無話唔撚比啊
不過就咪撚同人講你皇狗啦折鳩墮
自己友唔撐就去吹奏外人
睇死你條仆街又話咩沾屎份約係皇狗到點點點啦

你係皇區湊摩佬就得
我係皇區吹湊james就唔撚得
你用你個狗腦組織下先出字啦
成碌柒咁

沾屎份約係皇狗到
不過你唔撚係啊嘛
自認皇狗就去吹奏身為拜狗嘅沾屎
真名王 b仔都無你咁柒啦

你唔撚度係皇區吹奏啊
幅圖係撚皇區搵出黎咩
醒少少啦懵撚

係你先自認狗姐
我最多自認皇迷
你成個狗樣唔撚洗你認都知你係狗啦

阿q精神
咪繼續自high囉
你隻拜狗自己都認左開中立區
仲有咩好講

好心你咪撚衝出黎比人撚啦，星期一執書包返學啦你

我完全唔覺比你撚緊喎
你個腦短路啊
我淨係見到你隻死拜狗認左開中立區撐沾屎唔撐皇狗

開咩post係咪要你批准呀！？
咁撚唔滿咪block撚柒我囉
又要睇又要屌
你老母生著你咁撚犯賤，替你個畜生老豆陰公

你知我撚緊你，就唔會繼續比我撚啦傻尻

打幾隻字乜柒point都無就叫撚
屌咁成個公海都比我撚緊啦

又loop返原點
死傻閪拜狗自己睇字啦

球會>球員明唔撚明啊